毒撚秒回

喬

你轉左名我都唔知係係邊個喇

點

仔

佢用真名上登

我係周逸喬

你係第一個肯信我嘅人

你暪住我生咗個仔？

冇點

下真心咩
唔信

因為上連登要認真

1001

佢個名係仔

想影身分證你睇

我好認真

勁多人去拎藍卡

cls 好在幾年前申左
8500 袋袋平安

0

嗨

我冇

好 快啲影

Hi

打機

算啦 都係唔好

4月8 前咁多機會都唔申
屌你去青衣路過整一整 依加拎卡錢都唔洗比

打咩機

我50%

驚？
又唔係未試過

老豆老母好似都有張

袋袋平安！

今晚有嘢做
我得閒再搵下你地 睇下你地完未

食雞

周公

唔講啦 小不安

差住打

屌我冇

周公不存在

最遲幾時要申個7500

手機會壞

你

好呀

咁易咩

一次半次

係
我差電會熄Wifi

未知啊 我都等緊公會

打咩呀 唔理我

有冇韓燒 / 食肉嘅黃店
同埋樓上cafe (可長坐嘅）

Mk狗又有街出

ok 咁唔信

好撚多次了

孖啡

有咁難咩

首先你要有平安卡

非
做正事

食雞呀 我有理

準備熄機差電

堅韓牛

屌你老木 又飛機

去完 睇下有冇第間

算啦慣

an災不了

Iphone會自己開返

上網搵下先 唔該哂

我有玩過2舖喎

條友擺明九噏

an俠

我叉緊 49
直線上升緊

以為你地最後去咗桔梗喎

溝？

玩唔玩

都係冇

埃瘋

係
但我都希望灌輸佢正確嘅知識

邊間好食

叫你7點差架啦 唔撚聽

會咩未試過

吽

佢只係想飛機我

桔梗
ivan wong
你地屌人地開夾公仔場呃錢
明明ivan wong都有份 冇人屌佢 佢就拎撚晒光環

屌你老豆

會
我之前就係咁
呆撚咗

桔梗冇wifi佢唔得

咁你可以慳番

食飯要用手機

唔知
我唔出街
唔洗屌我

又

咪屈啦

iphone 冇得熄機叉電

利申第一部就艾瘋開始用

收聲啦

個好撚正係咪解孖啡好撚正先

咪惡

呢加啲90後真係冇時間觀念

#82

yes 利申80後

食埋飯先 可能又飛機

語帶雙關咗

我17歲

咁講好又飛機真係抵屌

你屈我

最憎人飛機

睇來有進展
那一刻含情回眸

飛機=仆街狗

抵係叫Doggy

邊個咁有自知之明

周逸喬英文名叫doggy

我唔係

尤如得到星光的加冕

又新post

收工了

冇。。。

hi

好彩我10後

我冇問

我認同你的說話

你話好撚正嘛
句歌詞又sweet

你惡鳩人先 惡人先告狀

789 ching

掛我不？

雪仔

見面就緊係正架啦屌

Errr

掛哥！

講兩句走架喇 上嚟問下野咋

咁啱

唔好又嚇走鋼鐵英雄

有得見面

屌你我唔玩

不

走了

盡我所能解答你

人性？

又去溝女

小妹都有嘢想問

羨

佢嚇走我

躝

掛我姐 倒數緊

你最叻 飛機達人

大佬

好唱口到

偷偷留名

我係嬲先唔玩

Yes!

除左你就唔掛

Yes ah but y u sad face

等你很久

唔夠講了

又係你開

是旦啦

同你冇必要再講落去

我計好曬

Hellooooo

24小時都聽緊歌

Bye

讀我

問咩

我乖乖

啱
做人咁大方做咩

男仔

好 拜

#49

喬仔

全部都係你d人 邊夠你玩

我揾我b

有條數卡住

咁就啱啦
低調

讀心

係

Hellooooo說說

勉強沒有滋味

是的

Ok我摺埋先

眼中有你

我都唔知

咩數。。。未必識

人地好心執空投 你地笑人

唔緊

讀讀

揾埋你 唔好發脾氣

你好

Lm

大概知講感覺

我呢加ehhhh 好似Ehhhh我都唔知

食飽未？

我冇份笑

濫

食飽 你呢

hi馬 耐無見

楚仔

ml

我問下個fd
晏D答你

係要韓燒？定係其實咩都得 淨係想要黃店+坐得耐？

比你講多次

勁飽

你唔找me 嬲了

知唔知我諗緊乜

佢係咁
原諒佢

大方D

邊個笑佢！

我叫小方

好親切 好溫暖

我想打尷 其實

小妹都是

黃+坐得耐 係for溫書，屌其實要有埋WiFi 佢要用

食野佢就提過幾次想食肉 然後提過韓燒

咪同左你玩囉

搞唔掂

食咩嚟

唔揾我打pubg
哭𠹌咗

唔是hypothesis testing 都識，tg me

sor for懶

係 所以先話唔好學我

何麥牙全裸寫真 露點照流出！

不了

飛機狗？

點會唔知

馬馬hello

冇話憎你

喔幫你問下
晏啲覆
就曬佢架咩 你都同佢講下你想食乜 問佢一齊食好冇

呢到有愛架嘛

壽司

比面你 暫時唔jer佢

吳搵禾玩pubg 唔開針

我今晚有嘢做

真
柒頭掛仔唔振夫綱

我唔太食的

。。。。。。。。又賴電話問題？

識Hypothesis testing
好似係

我上個sem有學

做完份中文功課超撚頭痛
吃𠹌埋penadol
瞓

你都知你一直jer我？

你係咸青口榜樣

食左飯未

掛

係我個人問題

我真係無乜所謂
同埋佢講過幾次 我記咗 但又冇機會帶佢食
屌 下次我話搵咗間野想試 然後去到再同佢講知你想食咪得

Btw 你到時唔好係post覆我 驚睇唔到

唔開心

Bye take care

sweet

係
凍咗
着多件3

你有

我都信係佢

唔知點解咁緊要嘅野我成世唔洗讀
遲啲自學算

周逸喬=撚樣

Ok你而家可Jer

好耐冇見啦
番工番成點啊

教我未

仆街仔

我真係冇

驚生嘢？

馬

ok

咪咁

因為你jer我先。。。

？

笑能咗

佢係

又係你隻手？

成個人出曬事

我都係得明我先上
諗下你自己有咩想食 你有咩想試 帶佢 有啲主見都好

勸你開心 天天開心

食咗啦

一定係

媽

同意

佢好慘
六歲就比人jer

有熟三文魚

小妹呢排唔出街 唔知有咩好食

街街仔

食野方面真係無乜，唉屌

Iron man?

睇左啦

你學下人

我諗乜

唔緊啦 你叫熊貓咪得

屌咩

明嘅

你想食啲咩

我都唔食的

現實並不重要

想燒肉

屌我真係Down唔到

我都食左

邊隻字睇唔明

yes

愛我的話 要回答

咁交比我

體諒？

應該唔係諗我

你食咗咩

Y me

我的愛Y愛Y沒時差

。。。。。你點知我今日叫左。。。

好 你食吧

Jer你不需理由

想食雪糕

去咯

牛角？

759買左d睇落好正既日本杯麵

我諗緊幾時發達

不嬲都係

湯飯

約緊

攰

你識d野

係啊！！！ 你又知既！

藍架屌

買得比你都溶咗

圖

答唔到你

有無叫我

咁應該叫咩。。。。。

希望係真

沒

突然諗到

我都可以秒回人

。。。。。咁點算。。。

想食好耐
不過留番下次去日本食好d

真過珍珠

秒

想帶你出門

我食埋你果份

我唔信

諗緊聖誕去唔去台灣

信咗

點解？慢左30秒，Sor

台灣冇野好玩
不了不了

有錢到

點解唔叫我

Yumyum?

真
其實都有黃店想食，之前杜狗介紹果啲，但同佢出多數溫書嘛依排

鳩噏姐

冇 唔可以咁易信人

有木人同小妹打機

好阿

掛掛

唔好食喎
啲肉冇味嘅

個啲好多人喎
建議唔好再諗到咁遠
今日唔知聽日事

出遠門好冇

玩乜

溶嘅你岩？

去到天涯海角都仲得

分鐘

係好攰
要好精神崩緊咁玩
因為唔知幾時有人射鳩你

一定要

呢首基本嘢

你地小圈子

藉口
雪返咪得

係咁咖啦 慣啦
利申冇圈

請出招

希望到咗6月你都係咁講

順便揾朋友同去保護傘

仲係要訓

出面好大風
利申返緊屋企

我想比最好嘅嘢佢

窮。。。

hi bitch

唔知

對住佢我會

好食不過冇肉

遲啲見到套戲想睇
：：有冇興趣一齊睇

瞓夠先啦

勁

有冇我份

想食粟米羹撈飯

正確

你會唔會比風吹走

牛角離我屋企最近

私奔？

我覺得見步行步會好啲

預左你

去月球你ok?

我唔想3人行

屋企有粟米湯罐頭

火星你ok？

開心鬥一番

我知道你還放不下我

邊個

邊個係第三個人

Omg so sweettttt

即係今晚又通頂

邊有

宜家放緊假

肯比錢已經係最好

有故事？想聽

呢度係大圈子

留名跟進

我的愛呀愛e呀

食啲野先訓？

未溶就食晒

你想去邊就陪你去邊

有咩好傾，悶撚留名

會 我肥仔黎

我左手同右手食

你條仔

之前試過
佢: 呢排啲戲冇興趣
唉

Jm9

我又要

All in

唉唔知
淨係知諗 = 頹
我太叻諗野

long time no c

有朋友 叻叻
保護傘 但我都是不了
有得揀都唔會去短途

天氣一熱就溶曬

我係一個冇故事嘅17歲小男孩

勁就唔洗咁啦唉

中央暖爐係咁

？？？？？喺邊

請追踪咗我先

。。。。喊了

才會在離開時閉著眼沒回頭

咁對乜戲有興趣

鬥肥大會

但冇得尖了

要講到佢做到

依家搞旅行團？？？。。。。。

最緊要暖到禾

好想有人打畀我同我講

3人行

係肥左好多

點解啊？比我感動到？

咁叻諗嘢得唔得咖

喂b呀
凍左呀 著多件衫呀

我不停尋找着理由

唔撚知佢 不過前排啲戲又真係...差咁啲

鐘意左女仔未

冇啦 有啲fd喺嗰邊讀書

都真

#417

想食添
但我想食果個係雪條
Isee isee 聽日落金鍾食先

唔洗咁掛
你係個好男仔 比個叻你

另一半成日食藍店明明佢果區勁多黃
而我果區唯一黃店係大快活。。我食左就黎一年

所以而家諗嚟都冇用
不過會成日亂諗就由自己諗
諗到一個位就覺得冇嘢好諗了

想搞基

屋企練core 囉

操番個pat pat 同腰

小妹唔知做左乜比你問jm9

會覺得再冇意義

我想去祖國 要儲好多好多錢

所以做咗先

有做呀，但唔夠做機勁

你喺我圈子入面

玩？

我都想，溝仔易d

因為佢唔知你做乜要分鐘佢

入唔到話題

有得做好快啲做

遲了

係
肥牛子
不過諗得負真係少辛苦

可以 睇下有無人

點解我唔知佢係。。。

我冇做好耐
番工要輪更就放棄做運動了

分手啦屌

有無著厚d

講到做到

唔信

真係好咩，其實好多位都需要改 / 執

睇嚟你愁緊溝女

Me too 等陣有機會先入話題

咁你明我咪得。。。。

我都唔你想做咩，所以講jm9，我相信係個美麗既誤會

叻諗負面野

isee isee 好食啊

呃人先要呃自己

加油加油

17歲好懷念

沒，著短袖，好撚熱

格硬嚟就可以了

頭好痛
有冇人關心我
me attention seeker

我明 我真係明

係，想溝到

我先 有160磅

好
有我認證 放心

錫番

唔好死

想嘻嘻哈哈

溝成點

200磅

是但啦 無事

怕乜

唔明starfuck同麥克唐納有咩咁好食

我200

你頂到嘅
因為 頂唔到就唔會諗了

介唔介意買黎同大家分享

Dllm
瞓未啊 柒頭

唉 未來都會單身

想嘔

唔想再做電燈膽

我覺得可以

唔想呃

嘔未

喵關心你

呃緊了

Shit im so sorry

食藥未
第一次唔jer你

你係咪嫌棄我啦開始，講野錯慘過食屎

#156

陰公輪更慘過狗

真係覺得你唔明

我都好想嘔

沒有了。。。

are penadol

認真

是對的 終於會碰到

好唔掂，對我沒咩興趣咁

暫時還好，食下糖又食下屎咁囉不過

講真愛Y愛Y嘅佢地係最尾機

K sorry係我多口

我有講錯？

咁分手未...

信我

大家都自由行

做咩咁warm嘅......

等我頭唔痛再同你講經
有排講

好過全都是屎

ok 我接受

點識 識咗幾耐

我唔原諒

做咩嘔

今日本身上九個鐘堂，減到得返四個半鐘
開心

你吹雞

重好眼瞓

返乜

點解有得減

我木朋友

唔講啦，都識左好耐，最近先熟d

多謝雪雪（叔叔）
喵呢啲臭閪wfc

我今日得兩個鐘

信我真係明

唔知 感覺

你煮畀佢食咪得

thx 讀讀btw

好保重身體

因為係同一個教授 佢知道我哋上全日堂好辛苦
所以咪cut咗啲

雖然聽日都係九個鐘。。。

眼糞

咁就好

朋友昇華去戀人唔係咁易

好介意
我會食晒

等陣又會去左新post

瞓咗今晚冇得瞓

真係羨慕
我呢度最短都要三個鐘 好chur

辦正事

做乜黎？

但想咁做，好想

氹返ok?

又衝出黎

又fake

其實佢自己都好辛苦
點解連續2日9粒鐘咁癲

諗下先

試咗幾耐

點解

屌 我都無朋友

打J外都沒做咩，我肥仔來

沒有地方煮

讓畀你 我唔想害人

半年左右

夠人未？

唔緊要

我都覺得好痴線好chur
不過聽日係有4個唔同嘅教授，佢哋肯定唔會cut

我打回原形

我關懷大使

會瞓到聽朝

Jm9係咪想笑我毒撚

我學店

你想我點報答你肯讓個位比我？

工程

好彩我沒正事

買多啲就食唔晒

你唔當me fd

祝你好運
今晚早啲瞓

冇錢
好貴

我做到寧缺勿濫

係屋企要越短越好
利申短衫短褲打緊乞痴

真咩

唔洗啦thx

有得訓咁耐就好

聽日10點幾上到7點幾
唉

有冇想放棄嘅感覺

快分，搵個黃嘅自己都開心

Ok block

我唔Fake 肥仔水照三餐飲

渣架

唔豬

聽日早啲起身食個靚早餐再直踩

冇人

個肚腩出晒嚟

你要加油

都岩嘅

你打唔打牌？

係
諗返起喺香港返大學嗰陣真係好Hea

讀讀warm到

有，但抖幾日又會好掛住咁
其實日日都掛住，不過有時要抖下先得

我瞓教master

gogogo 即down

我真係唔明你明

cc

慣

原來你係外國

腳板好凍

好辛苦呀呢度讀書

信自己得就會得

讀邊間

你地幾耐見一次

攤到骨痛

著番多d啦，要健康先得

幾點

問佢
我知但唔爆人
我自己就讀緊

我今次真係唔明

我唔識鬧人

加油努力駁返入大學

你前排發我脾氣

笑話

我啲肌肉萎縮曬

你唔明咪問 又唔係唔答

之前一個月都有機見一至兩次，依家幾個月沒見，唔係好約到

喺連登屌完貓貓臭閪即刻覆我wtf

唔著咁多衫褲好唔斯服

我諗翻起嗰陣時喺香港讀大學有好多空閒時間返part-time
不過可能因為我唔係讀專科 所以嗰陣hea

我幾點都得

可能起身要拉下筋

ok 我down 好 有邊個打！

給人見到曬驚唔驚

佢mon po
恭喜你

唉

打機？

我唔明你講咩

要揾個ignition嘅機會
同你經歷類似嘅嘢不過進行式同埋已經proceed到最後嘅stage

鬧人同發脾氣係兩回事

我好撚chur

又嚟？

打乜

呢個時勢都正常嘅

木用了

唔會啦我四點先pm屌佢係臭閪
佢冇咁得閒禮拜五交三份deadline

我都唔明淨係睇到明同唔明

我同你

你係讀專科？

你真係好小氣

我有著

忍唔住

oh
18年收到佢offer reject 咗㨂咗retake

我都唔知點做好了，唯有日日搵下咁（諗到野先講，有時我都唔搵/佢唔應）

痛到要坐喺度

打牌啊
＠789

最低分嘅專科

唯有咁安慰自己啦

嗯嗯嗯 sweet

你唔明咪問 我又唔係唔答

都話係方丈

咁就危
冇咩共同話題？

叫多兩個開

對唔住
我瞓覺

打唔打機啊

係 真係冇計

n_

仲以為你除晒佢

信了

你辦側事

我唔多識打麻雀不了

咁即係你而家先year 1

打

都係，我個人都悶d

唔好抄我講嘢

我呢加都好痛個屎忽

教你

同你屌完佢臭閪佢就覆咗

假
全都是屎你可以長駐舖了

快啦 訓醒再講野味

唔洗識 我都唔識計數
係game幫你計晒

悶有悶玩
佢中意咩
夾硬整到自己都好似略有所聞

慘過狗

讀讀 三缺一啊

屋企有人啦

係要屌下先識醒

唔緊要囉，我仲有時間可以浪費

我係條腰

點教

笑撚死
好88

側都木 無所事事

望真啲就會發覺唔同

我周身都好痛

得啦 我down返

重有個係？

間唔中正下都好

中意一個公仔外都唔係太諗到佢鐘意咩

我覺得讀書比做嘢輕鬆好多

你cap圖sd比我

差個我字

我唔想正了

咁應該係佢唔想比佢知你鍾意乜

yes 我都唔識打 次次計都比人屌我慢

已經好唔同

唔係驚啊嘛

咁我要cap幾多張。。。。。

不敢提佢名 會jer me

咁你讀出嚟

勝負勝敗算罷尚有種活著無價

都係，唔係太深交

好

我都驚其實，大唔到你添

on未

好撈阿

唔做
做到隻狗咁

仲有我

笑咗

咁咪幾好，我都開心

房no 1878

你做乜咁開心

1878

有人未

你開心我就開心歡樂會傳染

然後大家就話我做乜唔溝女

做咩唔溝女

now on

來

咁你會好忙我經常開心

9283

mo ge 我問題？

唔想害人

彈咗 要再開

無嘅？

又推得幾快

都好，我成日唔開心

9283
咁入面個個邊個嚟

你好差咩

做人最緊要開心

你入未

我入左

入左啦1
全名咪me

我知道，但做唔到

真？

背景唔好

你彈咗喎清

無 唔關事的

yes 再入1
轉acc

咁橙？小妹帶啲歡樂比你

差一 慘了

唔好諗咁多，再唔溝我溝曬架啦

唔快

咁warm得唔得架

你溝啦。。。唉

叫我？

又彈？

出名warm的

係 彈曬

你打唔打

你鐘意既女仔同我一齊你會開心咩，狠狠地爭奪啦

唔知做咩

再開？

No?

3773

解散左

佢都唔會對我上心

我都可以好warm，有冇人需要我既溫暖？

下？

1109

7744

佢都沒對我上心，不過照溝唔得咩

鬥地主既
睇呢個number

做乜唔溝女

見到你咁講我先去起佢底
原來係喬仔係阿痛

一到10點個post就推得勁快

10點過後就開始慢

但我都係秒回到人

毒撚小時回

勁喎阿仁

唔勁啦,好毒,不求上進R水吹

...hi

打牌

我都係
真毒is me

幫手暖下隻腳

Hello
咁平時嗰post好多人入嚟講嘢
唔通逐個逐個起底咩
唔好嬲啦

清心唔見咗 呢加3缺1

我都想打

讀讀話沖完涼黎

你入唔入

同佢地打啦

我冇嬲...

我哋可以組個真毒二人組

200磅都奶得落？

咁唔好...我啦

b

做毒撚唔好咩

B仔打牌

侵唔侵我。。。。真毒三人組。。。

比個no.我

呢度好多200磅

侵！

9913

動森？

都唔知真定假
利申:真

但你啱啱話自己不求上進
上一秒的我被下一秒的我打敗？

夠人你哋玩

鬥地主黎既

。。。我黎你先話脫毒。。。？

真

我連唔到WiFi

唔好恥笑我OK?

Hiiii

唔get

典解丫

醒了

入唔到嘅

我唔知

個場人地既

每晚都係

阿仁正仆街 杯葛讀讀

小妹開唔到場

食咩好

唔ok

呢個就係我平時比女仔已讀不回既滋味

我笑緊自己 唉

5849

唔得

雞翼！

我連send message嘅勇氣都無

唔好笑自己啦,要愛自己先有人愛你

好慘

咁又真係廢左D,比我溝左咁點算

妹妹愛你㗎 街仔

真 聽過好多人咁講
我好自卑愛己有d難

你溝到先算啦

咪望住你溝 我係後面望

愛你

唔慘啦,唔可以覺得自己慘架.
如果自己都覺得自己慘咁真係好慘架

冇

好嘅 妹妹！

Hug

9UP沒本錢,講下唔比咩

有冇試過熄咗個Wi-Fi機再開過？

你會好唔開心架WO

啱！做人最緊要積極

9up真開心

太積極又會覺得自己好假WO
明明自己咁廢

蛋炒飯？

永遠三碎

大大力

今日食完

唔緊要 我望

試下同女女咁做囉,仲爽

你開心就好

每次講大大力
就諗起錫春袋

唔識炒飯

積極啲好
每個人都有長處

不了 無膽同女女9up

自虐好咩
好心痛架WO,望住自己鐘意既人出POOL,仲要係同自己既朋友

就快連偽毒都做唔到

屌你

瞓咗幾個鐘一起身就發惡夢我都唔知點好

咁正經唔得架WO好悶架

咁個陣無本錢去溝 又無膽
人地又風趣 又型仔 唯有望住佢溝

沒咩,再訓,不過個夢係點?

洗個面先啦

真。到時現充上線

屌 大把女女話我悶
係咪好叻叻

係我瞓極都唔夠
關於我ex

恭喜你

30cm 教煮飯
遲d試下炒先

好簡單架咋
發勻兩隻蛋倒落啲飯
之後開火熱鑊落油
再倒入去炒
記得落鹽
利伸 唔是專業

下次試左先,反正都係咁難受

其實我都係

真係好掛住佢

食d野+睇下yt

個EX做左D咩令你夢見佢啊

我又試下咁煮先

手羽叻叻

個飯底靚就好好炒
炒飯嚟講。點炒都唔係重點
你個飯要靚先得。
對比起平時食嘅飯落少啲水
再唔係擺落雪櫃唔好用保鮮紙雪一晚

屌 無自信
個outfit太差 而且有個人心理上缺陷
都係望下算

再算啦,突然間好頹了

咁快嘅！

習慣咗就嚟起鑊先落蛋

好啦,希望你有日識欣賞下自己

買咗個禮物🎁
好靚呀

好人平安一生

嗰個仆街grp mate又喺度嘈
我問佢份嘢做成點 嗰一個部份做咗未
佢夠膽死同我講話未做

好長的故仔呢

仁仔

咩圖嚟？

窩夫機？

巴士都識煮野食？

三文治🥪
可以整窩夫
但要加錢換零件

有沒得講短D啊,想聽

on9 groupmate 屌鳩佢

唔知講咩了,不過都秒回左先

試多啲就得

我連係d咩都噏唔出

因為我鍾意啲蛋包住每粒飯
Btw 我之前都好似巴打你咁炒
但有時兜得唔夠快 啲蛋好大舊

係咪整飛碟嗰啲

唔叻
之前都係上網一邊睇食譜一邊炒

巴打真心想脫毒？

都叻啦

支持bitch c開佢火

想追一個女仔囉,追到點都得

我習慣落好多蛋
等佢有啲類似炒蛋嘅感覺

恐怖

哇 哇 哇 哇 哇

我又要食
巴士

沒L

好耐冇食過好想食
部飛碟機真係正到

點識架？同學/同事？

係呀

做人要謙虛
同埋我都真係淨係煮啲簡單嘢

想食

心情壞

大學識,不過佢畢左業,我仲讀緊

你娶我囉

又係asm?

我部機收埋咗之後無再用過頂

巴士好直接

唔是

巴打好勇

圖中得一份係飛碟
你係咪機械人？

之前覺得部機太難洗
之後冇用一排就送咗俾人
而家好L後悔

驚西咩,不過我愈來愈厚臉皮了

正
多蛋真係好正
如果加少少蔥會再香啲

同埋我嗰部太迷你
用大塊包就好煩

唔知邊個上個post話直接啲好丫嘛

而個時候都係唔好口花花
知巴士你純情 唔可以口花

加菜蒲仲正

我都覺

炒飯一定要落啲蔥
有雜豆就仲正

真係 體貼

哇屌 我臉皮好薄 有無咩計仔幫下小毒撚

要切細少少先入去
切細咗包嘅嘢又少咗

如果加菜脯 我會落埋辣椒

柒多D囉